有無多出嘅連登acct 想送個俾 Donald Trump

如題

過癮

侵侵上到泥，一樣比人block同標簽五毛😂

連登都會Ban咗佢

你覺得連登有言論自由？

有 因為你條撚樣都仲講到嘢